msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MP4Tools 3.6\n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-10 21:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-17 08:59+0100\n"
"Last-Translator: Jason WU <jason5 at livemail.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/MainWin.cpp:56 src/SplitterWin.cpp:380
msgid "Successful"
msgstr "完成"

#: src/MainWin.cpp:117 src/MainWin.cpp:348
msgid "MP4 Joiner"
msgstr "MP4 Joiner"

#: src/MainWin.cpp:148
msgid "Add Video"
msgstr "新增視頻"

#: src/MainWin.cpp:149
msgid "Add video file"
msgstr "新增視頻檔"

#: src/MainWin.cpp:151 src/MainWin.cpp:160
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/MainWin.cpp:152 src/MainWin.cpp:161
msgid "Remove selected video"
msgstr "移除選定之視頻"

#: src/MainWin.cpp:154
msgid "&Remove selected"
msgstr "移除選定檔案&R"

#: src/MainWin.cpp:155
msgid "Remove a&ll"
msgstr "移除全部&l"

#: src/MainWin.cpp:164
msgid "Remove all"
msgstr "移除全部"

#: src/MainWin.cpp:165
msgid "Remove all videos"
msgstr "移除全部視頻"

#: src/MainWin.cpp:167
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/MainWin.cpp:168
msgid "Select output file and start join"
msgstr "選擇輸出檔案且開始加入"

#: src/MainWin.cpp:172 src/MainWin.cpp:173 src/OptionsDlg.cpp:56
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/MainWin.cpp:174
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/MainWin.cpp:175
msgid "About the program"
msgstr "關於本程式"

#: src/MainWin.cpp:225
msgid "Total duration"
msgstr "總歷時"

#: src/MainWin.cpp:232
msgid "total size"
msgstr "總容量"

#: src/MainWin.cpp:234 src/MediaListBox.cpp:98
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: src/MainWin.cpp:236 src/MediaListBox.cpp:100
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/MainWin.cpp:241 src/SplitterWin.cpp:229
msgid "Choose a file"
msgstr "選擇檔案"

#: src/MainWin.cpp:242 src/MainWin.cpp:322 src/SplitterWin.cpp:230
msgid "MP4 Files"
msgstr "MP4檔"

#: src/MainWin.cpp:243
msgid "AVI Files"
msgstr "AVI檔"

#: src/MainWin.cpp:244 src/MainWin.cpp:323 src/SplitterWin.cpp:231
msgid "All Files"
msgstr "所有檔"

#: src/MainWin.cpp:321
msgid "Choose a file to save"
msgstr "選擇欲存放檔"

#: src/MainWin.cpp:321
msgid "Output.mp4"
msgstr "輸出.mp4"

#: src/MainWin.cpp:348
msgid "Joning the files"
msgstr "加入此檔"

#: src/MainWin.cpp:360
#, c-format
msgid "Reencode video from file %s"
msgstr "自%s 視頻檔重新編碼"

#: src/MainWin.cpp:362
#, c-format
msgid "Reencode audio from file %s"
msgstr "自%s 音頻檔重新編碼"

#: src/MainWin.cpp:364
#, c-format
msgid "Cut video from file %s"
msgstr "自%s 檔剪取視頻"

#: src/MainWin.cpp:511
msgid "Simple tool to join multiple MP4 files into one."
msgstr "將多個MP4加入成單一檔案之簡易工具"

#: src/MainWin.cpp:528 src/SplitterWin.cpp:297
msgid "&Remove"
msgstr "移除&R"

#: src/MainWin.cpp:529
msgid "&Cut video..."
msgstr "剪取視頻...&C"

#: src/MainWin.cpp:531
msgid "&Sort"
msgstr "排序&S"

#: src/MediaListBox.cpp:83 src/SplitterWin.cpp:168
msgid "Duration"
msgstr "歷時"

#: src/MediaListBox.cpp:95
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: src/MediaListBox.cpp:102
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: src/MediaListBox.cpp:112
msgid "Video:"
msgstr "視頻:"

#: src/MediaListBox.cpp:117
msgid "Audio:"
msgstr "音頻:"

#: src/MediaListBox.cpp:122
msgid "Subtitle:"
msgstr "字幕:"

#: src/MediaStream.cpp:58
msgid "mono"
msgstr "單聲道"

#: src/MediaStream.cpp:60
msgid "stereo"
msgstr "立體聲"

#: src/MediaStream.cpp:64
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "% 通道"

#: src/MediaStream.cpp:67
#, c-format
msgid "%d Hz"
msgstr "%d Hz"

#: src/MediaStream.cpp:69
#, c-format
msgid "%d kbit/s"
msgstr "%d kbit/s"

#: src/OptionsDlg.cpp:59
msgid "Language:"
msgstr "語系:"

#: src/OptionsDlg.cpp:63
msgid "MP4Box parameters:"
msgstr "MP4Box 參數:"

#: src/OptionsDlg.cpp:67
msgid "Temp directory:"
msgstr "暫存目錄:"

#: src/OptionsDlg.cpp:72 src/OptionsDlg.cpp:80
msgid "..."
msgstr "..."

#: src/OptionsDlg.cpp:75
msgid "Log file:"
msgstr "記錄檔:"

#: src/OptionsDlg.cpp:84
msgid "force reencode video"
msgstr "視頻強制重新編碼"

#: src/OptionsDlg.cpp:90
msgid "CRF (quality):"
msgstr "恆定速率因子(CRF):"

#: src/OptionsDlg.cpp:94
msgid "Preset:"
msgstr "預先設置:"

#: src/OptionsDlg.cpp:97
msgid "veryslow"
msgstr "非常慢"

#: src/OptionsDlg.cpp:98
msgid "slower"
msgstr "較慢"

#: src/OptionsDlg.cpp:99
msgid "slow"
msgstr "慢"

#: src/OptionsDlg.cpp:100
msgid "medium"
msgstr "中等"

#: src/OptionsDlg.cpp:101
msgid "fast"
msgstr "快"

#: src/OptionsDlg.cpp:102
msgid "faster"
msgstr "較快"

#: src/OptionsDlg.cpp:103
msgid "veryfast"
msgstr "非常快"

#: src/OptionsDlg.cpp:104
msgid "superfast"
msgstr "超級快"

#: src/OptionsDlg.cpp:105
msgid "ultrafast"
msgstr "特快"

#: src/OptionsDlg.cpp:109
msgid "force reencode audio"
msgstr "音頻強制重新編碼"

#: src/OptionsDlg.cpp:133
msgid "best"
msgstr "最佳"

#: src/OptionsDlg.cpp:135
msgid "worst"
msgstr "最糟"

#: src/OptionsDlg.cpp:137
msgid "default"
msgstr "預設"

#: src/OptionsDlg.cpp:175
msgid "Language change will not take effect until the application is restarted"
msgstr "需重新啟動程式才會改變顯示語系"

#: src/OptionsDlg.cpp:181
#, c-format
msgid "Directory %s doesn't exist."
msgstr "目錄 %s 不存在"

#: src/OptionsDlg.cpp:196
msgid "Save a log file"
msgstr "儲存記錄檔"

#: src/OptionsDlg.cpp:202
msgid "Choose a directory for temporary files"
msgstr "選擇暫存檔路徑"

#: src/ProgramProcess.cpp:28
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/ProgramProcess.cpp:73
#, c-format
msgid "Execution of '%s' failed."
msgstr "'%s' 執行失敗"

#: src/SplitterWin.cpp:74 src/SplitterWin.cpp:325
msgid "MP4 Splitter"
msgstr "MP4 Splitter"

#: src/SplitterWin.cpp:86 src/VideoPropDlg.cpp:74
msgid "Time:"
msgstr "歷時:"

#: src/SplitterWin.cpp:98
msgid "Add split point"
msgstr "新增分割點"

#: src/SplitterWin.cpp:104
msgid "Open Video"
msgstr "開啟視頻"

#: src/SplitterWin.cpp:112
msgid "Split points:"
msgstr "分割點"

#: src/SplitterWin.cpp:118
msgid "Start splitting"
msgstr "開始分割"

#: src/SplitterWin.cpp:166
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/SplitterWin.cpp:167
msgid "End"
msgstr "結束"

#: src/SplitterWin.cpp:298
msgid "Remove &all"
msgstr "移除所有&a"

#: src/SplitterWin.cpp:304
msgid "Choose a output directory"
msgstr "選擇輸出目錄"

#: src/SplitterWin.cpp:325
msgid "Splitting the file"
msgstr "分割檔案"

#: src/SplitterWin.cpp:342
#, c-format
msgid "File '%s' already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr "'%s' 已存在, 確定要覆蓋?"

#: src/SplitterWin.cpp:343
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: src/SplitterWin.cpp:352
#, c-format
msgid "Writting %s"
msgstr "寫入 %s"

#: src/SplitterWin.cpp:404
msgid "Simple tool to split a MP4 file."
msgstr "分割Mp4之簡易工具"

#: src/VideoPropDlg.cpp:62
msgid "Cut video"
msgstr "剪取視頻"

#: src/VideoPropDlg.cpp:86
msgid "Start:"
msgstr "開始:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:100
msgid "Cut beginning"
msgstr "開始剪取"

#: src/VideoPropDlg.cpp:102
msgid "End:"
msgstr "結束:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:116
msgid "Cut ending"
msgstr "剪取結束"

#: src/VideoPropDlg.cpp:279 src/VideoPropDlg.cpp:284
msgid "Invalid time"
msgstr "無效之時間"
